大埔公路好順呀！

大埔公路完全順過以前星期一！
快啲去慢駛呀！

Push

東隧好順

暢順過平時

大東一腳到北角

我已經由上水到康樂園都行50 入完油希望有同路人